目標要清楚

大佬唔好再搞錯目標啦。
上海商業已經搞錯一次。而家唔知5毛定無知，點解會有班人話怡和係紅色公司？？怡和係正宗英資，只不過收購左美心一半，揀錯伍家呢個拍檔，但其他業務又點會關伍家事？
7完一次仲唔夠？
唔好再搞錯，唔該！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

建議如果呢幾日既地鐵大爆唔係手足做希望可以響個聲明度講明由邊日開始所有封站後之一切地鐵破壞無關（再cap低新聞圖邊日如將軍澳咁）會更有力

推

仲有一芳